Установка ygin
==============

Данный репозиторий содержит болванку для быстрого запуска сайта на системе ygin  
Система ygin написана на фреймворке [yii](http://www.yiiframework.com/)  
Подробнее с возможностями и документацией системы можно ознакомиться на [официальном сайте](http://ygin.ru)

Быстрый запуск
--------------

1. Для установки системы ygin сделайте clone этого репозитория или перейдите по [прямой ссылке](https://github.com/ygin-system/ygin-install/archive/master.zip) для скачивания zip-архива
2. Полученные файлы и папки разместите в web-root директории вашего сайта. Важно чтоб файл index.php находился в корне сайта. Например, так: `localhost/index.php`, но не так: `localhost/site/index.php`
3. Теперь можете запускать сайт и небольшой мастер установки импортирует таблицы базы данных и создаст конфиг-файл содержащий настройки подключения к базе данных.

Всё, система развернута, можно приступать к дальнейшей работе.

Обновление
----------

Для дальнейшего обновления системы необходимо время от времени делать clone непосредственно [репозитория системы](https://github.com/ygin-system/ygin) и прогонять миграции
Подробнее о процедуре обновления системы читайте в специальном разделе [документации](http://ygin.ru)
